仲有無女仔玩tinder嫁??

我日日都係到玩tinder like左好多女仔但都無人覆我 係咪大部分ac佢地都已經無再用的 定我太撚樣衰

你的樣子如何，你的tinder 也必如何

個個app都係咁嫁啦

冇match定冇覆?

咁柒 match到都唔想講野啦

無match

想識女仔都唔知係邊到識

自認幾撚令仔

買佢vip 會有收獲
信不信由你
識人係tinder 識到結婚對像
亦有人瘋狂食到女
如果你本身唔識同女溝通 tinder 都唔會識到

相問題

咁你求其寫啲野，唔好太似假AC。

你樣生得似波士高/吳唱K
一晚起碼至少十幾廿條女like你

Vip係tinder gold定咩?

ching你係?

已經有寫

問黎做乜
問完人地答你咪盞搞到最後你唔開心

鏟AC，換相。

起上面識左男友就無玩

重開ac會refresh自己係前少少??

我覺得可以清除俾人nope咗嘅記錄

謝指教

我個靚女友都係tinder識番黎

咁正 個開場白係點 一黎係約炮定傾閒計先

如果唔講美熔金熔同假AC，
裏面睇落唔少正經女仔(好似係)。